公祭祭壇都拆，我屌你老母

【1600】金鐘大部分反送中宣傳品皆已被撐警人士拆除，位置包括中信橋、連儂牆、公民廣場。另有影片拍得，梁烈士的公祭祭壇亦無倖免，遭受破壞。

相關影片：